可唔可以唔好再約人十點

一到十點叫口號 叫一至兩個鐘
叫一晚半晚都算 訓少兩個鐘冇所謂
但係宜家大概都連續叫左5-6日
其實樓上D人都要訓覺休息
你咁樣係想達到咩目的呢？
宜家係精神折磨緊樓上D居民呀
唔係話不割𥱊就可以做乜都得
希望你地可以考慮返附近居民嘅感受
不論你是否住係喱個屋苑
唔好再用咪用喇叭用擴音器用電筒照入人地屋企
感謝各位

利申 絕對支持反修例 支持成立獨立調查小組查popo

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

完全封鎖

我覺得可以提早1個鐘

不推文回覆

我都覺 早啲可能仲會更多人嗌
不完美 可改善 但支持

冇撚有錯 唔係話唔比你叫 你叫到11-12點
屋企有老有嫩嗰D點算
上面話完全封鎖嗰位 啱就聽唔啱就封鎖
同林奠有咩分別

不嬲都2245係最後

早一個鐘啦
我日日九點幾就訓左 join唔到

不完美 可改善 仍支持

你住邊頭？

大家要自律下

有壓力可以去做運動

新界

五毛 identified

新東既話依排都確係嗌到好夜

一晚半晚係熱血係激勵
但係要持續幾多晚呢？

連小小意見都接受唔到
同微博D大陸狗有咩分別請問

你有時間出呢個post
點解無時間諗下點解要嗌
你完全捉唔到重點

要嗌多D人落去一齊嗌係咪？
我個重點係 你可以向番你個目標去
但係個方法係咪可以改善呢？
係咪可以考慮多少少喱度住嘅人呢？

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

阻止唔到就出膠po
等人自奄

阻止唔到就唔可以講出黎？做乜鳩